中共以為班七八十後港英餘孽大個左，香港就好管治

點解香港人示威既時候唔清楚表達聯合聲明已被毀,促請英國同國際政府介入?